有冇人願意一人一蚊送霍利時返南非

霍利時我屌你老母
咁鐘意第4不如去教阿仙奴唔好練馬啦撚樣

條廢中真係
怒撐霍清
琴晚先同你講 滿載而來冇Q不如散倉啦屌

同路
要點先搞到成日第4